# Stage polytech jeunes 2019

## Documents utiles pour apprendre l'électronique avec Arduino
Sur ce site, vous retrouverez le livret utilisé lors de notre stage de Pâques à l'electroLAB, ainsi que de nouveaux documents permettant de s'initier à l'électronique et à la programmation avec Arduino. 